[IQ題] 點解世界上最好賣既係茶，而唔係咖啡？

如題

第10個回覆開估

.

樓主？

開估，
因為茶有茶多酚(fun)

咁睇貝殼都幾好笑啱 因為貝多fun
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

負評唔滿意？
唔緊要，我再講多少少

加上咖啡 ,
在芬蘭語中，咖啡叫做Kahvia
讀音 = 茄喱啡
所以永遠做唔到世界beverage既一哥

咁你又唔使正皮自己嘅

做咩踢爆我

留名睇樓主正身同分身講野

但係咖啡有咖啡因(欣), 多fun嘅茶未必多人買, 但多人欣賞嘅咖啡應該會好賣d

你有閱讀障礙